我覺得散定唔守都好....

我覺得大家都係為場運動好。
其實我覺得發表左意見，人地自然會判斷。唔好一定要人地跟你果套。

今次運動持續左兩個月。
問心。嚮今次運動前，有幾多人係覺得"香港人咁純，根本唔會有大型群眾運動" / "政府一定冷處理呢d事件" / "六四絕對不可能嚮香港發生"...
依家呢....? 根本武力鎮壓，群眾鬥群眾。
好多時，自己以為的野未必一定係岩。發表意見，可以。但係都請尊重前線同其他兄弟。
前線付出佢地自己的安全去爭取。只有佢地自己最有資格決定自己的行動。人地唔係扯線公仔。